覺不覺Gfd個乳豬個樣怪左？

個鼻好似尖左

覺。。。

邊有咁多個南珠

宜家唱歌嗰陣個下顎好怪

圖?

應該係做左正顎同開雙眼皮
唔明點解佢做完手術會暴瘦咁犀利 以前d高音今次佢完全上唔到炒哂車

個腮都好似尖左

以前好QQ

個鼻冇乜野 但個雙眼皮好明顯 同埋側面睇個下巴都好明顯

E+個身瘦到隊長咁

比之前更病態 我見猶憐

sowon係竹簽腳 但個身冇瘦成咁
yuju直情係瘦到病態